你口交過未？

連登仔試過未？ 去片！